屌 谷能住成肚氣

想訓。

屌我都係 食得飽得滯 瞓低又好辛苦

屙個屎放幾個屁咪死去瞓囉